黑警已經失控，只有美軍可以制止

普普救我地丫

用的士撞到人都有54萬

美軍: 太空部隊首次出動，成功於大氣層外試射激光炮，擊中一名人道罪犯，燒成歷史嘅灰燼。